如果疫情幾年甚至十年都唔走，大家會點生活落去？

香港每日十宗八宗，外國每日幾十宗，死亡率同現在差唔多。

繼續努力防疫，直至全世界都冇人新確診一個月

life must go on, 冇可能成世咁

直到第三次世界大戰

想望下支那國點生存先累人累物

綜援

其實我係問大家會唔會日日帶口罩，所有野消毒，唔出街。

咬老綜

恐懼撚的唯一出路

如果真係咁我就唔戴口罩.

咪撚成日乜都話係恐懼撚啦，我有留意你啦成日係咁屌人
你係咪世衛個啲打手嚟㗎？

直接去染病
依家仲有醫療資源仲有得醫你
好彩就唔死有抗體咩都唔洗諗
死咗咪死咗 唔洗日日提心吊膽

我只不過睇唔過眼佢地成日誇大疫情，批鬥出街行山的人，又支持政府實施影響民生和剝奪個人自由的限聚令、停業令
"世衛打手"咁大頂帽我真係帶唔起囉

帶口罩，消毒雙手及手機，繼續出街

帶十年？

而2年未完一定世界大戰
仲唔仲在生都成問題

根本冇可能一直咁執落去
應該盡可能控制感染人數喺醫療負荷之內
死都係死啲老人家 本身都差唔多 生老病死 而家人均壽命太長 本身太老一個流感都易死

盡快回復基本正常啦屌 拖幾年咁樣咩

封落去*

睇下周圍其他人係唔係戴足十年囉
老實講，中招風險真係非常低，同埋就算不幸中左80%個案都是輕症
加上唔駛十年都會有疫苗

百國聯軍係解決世上一切問題嘅方法

十年都有藥同疫苗啦

中招風險真係非常低 up冇9？

到時共產黨都俾人夷平咗

十年唔出街叫足十年外賣

恐懼撚：你睇下意大利死幾多人！？

至少香港係
呢幾個月咁多人返工、出街、行山都九成九無事

等緊群體免疫

香港人的群體免疫: 靠戴口罩及勤洗手/消毒

台灣盤石號多人出現抗體

條街越嚟越多人WFC

唔睇D fake news跟本唔驚

封關可以長期
生活就要快回復

防疫意識高就係恐懼撚？

個個唔戴罩嘅話，仲開酒吧嘅話，可能你死咗好耐啦
仲喺度做9 upper

菲比斯好危險
廢老咩都買錯曬

笑? 愛滋病有疫苗未? on9

而家都做唔到唔出街啦

日日都戴口罩 日日都出街～ 根本同之前冇分別

主要我係講緊日日帶口罩、消毒、日日洗衫、一日沖幾次涼、唔出街食飯呢種生活，大家會唔會定個日落期限？

其實都好

我想睇支那點死

核戰

照做好衛生防護咁生活

如果好似西班牙流感咁既話，2~3年都預左

"現時本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部"
"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應"
"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況"

都話左疫情被誇大啦

變左風土病
同普通流感無分別

如果要維持咁耐冇可能中間冇事發生，一定會打仗，爭取資源。

日本平民好早已經好醒目
喺電視直言： "喺未中武肺死之前，我已經無錢開飯死咗"

所以有啲日本人唔係好合作
都係因為睇到呢樣野

如果拖太耐
個經濟真係頂唔順嗰陣
其實係會夾硬運作番
而同時大家習慣咗個風險同埋身邊會不斷有人死
分別最多只係大家期望死嗰個唔係自己
不論係唔想自己窮死，定係唔想自己中武肺死
唔係自己死就無問題

It's just a serious flu!

最怕佢唔死，其他西方國家死。

日本D窮人根本WFC
我果區得6成人有口罩，幾個月都未大爆發

爆親都係有錢人區

仲有叫外賣
隔離food panda po D人屌緊要送醫院

無做過，個口罩都係做下樣，用一星期先換新。

考慮買布口罩，衛生D

food panda好快同香港的士司機成為盟友

同感冒差唔多姐

如果係兩年，放心佢會自己死亡．同埋大眾唔會再理會．